ZERO ATTITUDE算唔算柔理既全盛時期??

實力唔輸比soyou 長短髮造型完美carry可愛性感 正能到撲街..

牙柔勁型勁甜

反柔理=弱智

Sequence 吊帶裙先係

正一衰女包嚟，我打佢手板仔。

兩個傻妹勁qq!!😭

我柔不嬲正

11:0 反柔又輸..

但係佢安歌嗰次畀隊友杯點解釋..

清有無片..